泛民呢班蝗種人,跟本由頭到尾都係真獨裁,假包容

好簡單
大家拎起張地圖, 會發現各個民主國家版圖都好撚細, 而一個獨裁國家版圖就好撚大
如果一個人,一個組織, 一個國家, 真係做撚到真包容, 佢係唔撚會怕分裂
好似英國咁,你想脫歐呀? 好呀,比你地投票囉
而唔係好似泛民咁,你想行其他路線呀? 姐係玩細胞分裂啦,姐係鬼啦,姐係唔係自己人啦
跟本泛民陣營由頭到尾,都未撚做到真包容, 更接近山寨"大愛包容"山寨失敗, 表面包容, 裡面獨裁大一統
如果唔係點解燒山會寫信比ISIS要ISIS搞鳩陶傑
李慧玲點解會要求蘋果封殺陶傑
花生台謎米台班主持見到唔同路線就係唔撚係都屈9人係鬼先
跟本泛民做緊既野,係同習近平一撚柒樣